香港人必學: 人人有功練之如何對付防暴警

各位呢排發夢之餘不妨習下武 對身體都好d架 必要時又可以幫到人